<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <FullMetalJacket.label>full metal jacket</FullMetalJacket.label>
  <FullMetalJacket.labelShort>FMJ</FullMetalJacket.labelShort>
  <FullMetalJacket.description>Il nucleo di piombo morbido è racchiuso in un rivestimento metallico più duro, che combina una quantità media di potenza di arresto e penetrazione dell'armatura.</FullMetalJacket.description>

  <ArmorPiercing.label>perforante</ArmorPiercing.label>
  <ArmorPiercing.labelShort>AP</ArmorPiercing.labelShort>
  <ArmorPiercing.description>È dotato di un penetratore in acciaio temprato per una maggiore penetrazione dell'armatura.</ArmorPiercing.description>

  <HollowPoint.label>hollow point</HollowPoint.label>
  <HollowPoint.labelShort>HP</HollowPoint.labelShort>
  <HollowPoint.description>Una punta cava fa sì che il proiettile si espanda all'impatto, aumentando i danni ai tessuti a costo della penetrazione dell'armatura.</HollowPoint.description>

  <Sabot.label>perforante sabot</Sabot.label>
  <Sabot.labelShort>APDS</Sabot.labelShort>
  <Sabot.description>Utilizza un Sabot, un proiettile sottodimensionato, sparato a velocità più elevate per migliorare notevolmente la penetrazione dell'armatura.</Sabot.description>

  <IncendiaryAP.label>Perforante incendiario</IncendiaryAP.label>
  <IncendiaryAP.labelShort>AP-I</IncendiaryAP.labelShort>
  <IncendiaryAP.description>Riempito con un composto incendiario che si accende all'impatto, facendo danni aggiuntivi e potenzialmente incendiando i bersagli.</IncendiaryAP.description>

  <ExplosiveAP.label>perforante ad alto esplosivo</ExplosiveAP.label>
  <ExplosiveAP.labelShort>AP-HE</ExplosiveAP.labelShort>
  <ExplosiveAP.description>Riempito di esplosivo ad alto potenziale che esplode all'impatto per ulteriori danni.</ExplosiveAP.description>

  <TranqNonLethal.label>tranquillante</TranqNonLethal.label>
  <TranqNonLethal.description>Proiettile speciale, progettato per ingaggiare il bersaglio con un attacco non letale, riempito con sedativi ad azione rapida e dotato di ago ipodermico.</TranqNonLethal.description>

  <RubberBullet.label>proiettile di gomma</RubberBullet.label>
  <RubberBullet.description>Proiettile speciale, progettato per ingaggiare il bersaglio con un attacco non letale, destinato a infliggere ferite dolorose ma non mortali.</RubberBullet.description>

  <Taser.label>taser</Taser.label>
  <Taser.description>Proiettile speciale, progettato per ingaggiare il bersaglio con un attacco non letale, che eroga una scarica elettrica inabilitante.</Taser.description>

  <Flare.label>flare</Flare.label>
  <Flare.description>Proiettile speciale a base di un elemento incendiario luminoso, utilizzato per la segnalazione e l'illuminazione.</Flare.description>


</LanguageData>
