<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Apparello_Clawboots.label>Scarponi artigliati</Apparello_Clawboots.label>
  <Apparello_Clawboots.description>Stivali con artigli. Danno una presa costante su terreni accidentati.</Apparello_Clawboots.description>

  <Apparello_Shoes.label>Scarpe</Apparello_Shoes.label>
  <Apparello_Shoes.description>Scarpe molto semplici. Aiuta a muoversi attraverso il terreno.</Apparello_Shoes.description>

  <MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>Stivali placcati</MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.label>
  <MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>Un paio di stivali di pelle con allacciate delle piastre in acciaio.</MedievalTimes_Boots_Steel_Plated.description>

  <Apparello_MetalBoots.label>Stivali di metallo</Apparello_MetalBoots.label>
  <Apparello_MetalBoots.description>Stivali di metallo. Nessuno ti pesterà i piedi!</Apparello_MetalBoots.description>

  <Apparello_Snowboots.label>Stivali da neve</Apparello_Snowboots.label>
  <Apparello_Snowboots.description>Stivali progettati per la fredda neve. Sono eccezionalmente caldi e confortevoli.</Apparello_Snowboots.description>

  <Apparello_NorbalMuffshoes.label>Stivali di pelliccia</Apparello_NorbalMuffshoes.label>
  <Apparello_NorbalMuffshoes.description>Stivali molto pelosi e caldi. Possono aiutare a muoversi attraverso il terreno.</Apparello_NorbalMuffshoes.description>

  <Apparello_Boots.label>Stivali con speroni</Apparello_Boots.label>
  <Apparello_Boots.description>Stivali in pelle con speroni. Gli speroni aiutano a muoversi attraverso il terreno.</Apparello_Boots.description>

  <MedievalTimes_Boots_Combat.label>Stivali da combattimento</MedievalTimes_Boots_Combat.label>
  <MedievalTimes_Boots_Combat.description>Cinghie di regolazione, solette Hyper-Gel e contorni in Hyper-Schiuma garantiscono una calzata comoda per qualsiasi tipo di piede.</MedievalTimes_Boots_Combat.description>

  <MedievalTimes_Boots_Techno.label>Techno-Stivale</MedievalTimes_Boots_Techno.label>
  <MedievalTimes_Boots_Techno.description>Realizzate su misura dalla Rocket Industries, queste meraviglie dell'ingegneria moderna sono complete di placcatura metallica, fibre ricorsive di nanite, assistenza idraulica alla gravità, trefolo elettrico Omega-weave e funzioni di assistenza termodinamica. Anche con tutto ciò che hanno trovato spazio per le solette di Hyper-Gel e contorno di Hyper-Schiuma, non che con le fibre ricorsive di nanite fosse necessario.</MedievalTimes_Boots_Techno.description>

  <Apparello_Spboots.label>Stivali da Cryptonauta</Apparello_Spboots.label>
  <Apparello_Spboots.description>Un paio di calzature progettate per l'equilibrio finale. Passo attraverso l'ambiente come un coniglio sull'eroina.</Apparello_Spboots.description>


</LanguageData>
