<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- REALISTIC PRODUCTION SK MOD -->

  <Silicon.label>silicio</Silicon.label>
  <Silicon.description>Il silicio è uno degli elementi più comuni nell'universo per massa, ma molto raramente si trova in natura come elemento puro. Può essere prodotto dalla fusione di sabbia.</Silicon.description>

  <Biomatter.label>biomateria</Biomatter.label>
  <Biomatter.description>La biomateria può essere ricavata da un cadavere umano. Può essere utilizzata per la crescita di organi naturali nelle vasche di organo coltura.</Biomatter.description>

  <Ash.label>cenere</Ash.label>
  <Ash.description>La cenere si ottiene bruciando cadaveri o altri materiali in un forno crematorio o in una fossa.</Ash.description>

  <ConcreteResource.label>cemento</ConcreteResource.label>
  <ConcreteResource.description>Il cemento è un materiale composto da sabbia e pietrisco. È una miscela fluida che nel tempo si lega  in un materiale solido. Possono essere aggiunti dei metalli per creare il cemento armato, un materiale da costruzione durevole e solido.</ConcreteResource.description>
  <ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>cemento</ConcreteResource.stuffProps.stuffAdjective>

  <ClayBrick.label>mattoni di argilla</ClayBrick.label>
  <ClayBrick.description>Un mattone di argilla indurita cotto in un forno. Può essere utilizzato per scopi di costruzione.</ClayBrick.description>
  <ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>mattoni di argilla</ClayBrick.stuffProps.stuffAdjective>

  <Ceramics.label>ceramiche</Ceramics.label>
  <Ceramics.description>Ceramica smaltata realizzata con forno ad alta temperatura. Liscia e bella ma fragile.</Ceramics.description>
  <Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>ceramica</Ceramics.stuffProps.stuffAdjective>


  <!-- Matter -->

  <Matter.label>materia inorganica</Matter.label>
  <Matter.description>Un contenitore di materia inorganica. Può essere realizzato in un convertitore di materia inorganica da vari tipi di risorse grezze o raffinato in risorse specifiche. Può essere utilizzato per alimentare un collisore di adroni per la produzione di antimateria.</Matter.description>

  <PileOfBooks.label>pila di libri</PileOfBooks.label>
  <PileOfBooks.description>Un assortimento casuale di libri. La maggior parte sono vecchi classici scartati, ma a volte si può trovare anche un libro di buona qualità.</PileOfBooks.description>

  <PaintingSupplies.label>forniture per pittura</PaintingSupplies.label>
  <PaintingSupplies.description>Un vasto assortimento di pennelli e vernici. Perfetto per ogni aspirante artista.</PaintingSupplies.description>
  <PaintingSupplies.stuffProps.stuffAdjective>forniture per pittura</PaintingSupplies.stuffProps.stuffAdjective>

  <MineralSonarModule.label>modulo sonar minerario</MineralSonarModule.label>
  <MineralSonarModule.description>Questo è un modulo sonar minerario. Quando viene dislocato sul campo con alcuni pacchetti di energia, può scansionare l'area circostante alla ricerca di oggetti metallici o depositi di minerali nascosti.</MineralSonarModule.description>


  <!-- mai items -->

  <RobotParts.label>parti di robot</RobotParts.label>
  <RobotParts.description>Queste parti potrebbero essere utilizzate per creare un robot.</RobotParts.description>

  <MendingKit.label>kit di riparazione</MendingKit.label>
  <MendingKit.description>Stoffe varie, pezzetti e parti. Necessarie per riparare armi e rammendare indumenti.</MendingKit.description>


</LanguageData>
