<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Chromium.label>cromo</Chromium.label>
  <Chromium.description>Il cromo è un metallo grigio-acciaio, lucente, duro ma fragile. È un metallo notevolmente magnetico, ma deve essere combinato con altri metalli per essere utilizzato.</Chromium.description>

  <LeadBar.label>piombo</LeadBar.label>
  <LeadBar.description>Il piombo è una lega di minerale di Anglesite. È un metallo pesante che è più denso dei materiali più comuni. Il piombo è morbido e malleabile e ha un punto di fusione relativamente basso.</LeadBar.description>
  <LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>piombo</LeadBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <NickelBar.label>nichel</NickelBar.label>
  <NickelBar.description>Il nichel appartiene ai metalli di transizione ed è duro e duttile. Il nichel è un metallo bianco-argenteo con una leggera sfumatura dorata che richiede un'alta lucidatura. Il nichel è ferromagnetico (può diventare magnetizzato se accoppiato con un metallo magnetico).</NickelBar.description>
  <NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>nickel</NickelBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Cobalt.label>cobalto</Cobalt.label>
  <Cobalt.description>I pigmenti blu a base di cobalto sono stati utilizzati fin dall'antichità per gioielli, vernici e per conferire una caratteristica colorazione blu al vetro. In seguito gli alchimisti pensarono che il colore fosse stato causato dal metallo noto come bismuto. Il cobalto è un metallo magnetico.</Cobalt.description>

  <AluminiumBar.label>alluminio</AluminiumBar.label>
  <AluminiumBar.description>L'alluminio è una lega ottenuta dai minerali di Bauxite. Un metallo simile e meno prezioso del rame, è utilizzato principalmente per la sua elevata conducibilità in applicazioni elettriche. La lavorazione della lega di alluminio richiede correnti elettriche, quindi non può essere fatto a mano in una fonderia senza elettricità. L'alluminio è paramagnetico (diventa attratto dai metalli magnetici per rafforzare il legame magnetico).</AluminiumBar.description>
  <AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>alluminio</AluminiumBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <Plasteel.label>acciaio</Plasteel.label>
  <Plasteel.description>Le leghe d'acciaio sono un gruppo di leghe ferro-carbonio con un contenuto di carbonio inferiore al 2%. Un metallo più duro della ghisa che ha un costo di produzione più elevato. L'acciaio è ferromagnetico (può diventare magnetizzato se accoppiato con un metallo magnetico).</Plasteel.description>
  <Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>acciaio</Plasteel.stuffProps.stuffAdjective>

  <FerrosiliconAlloy.label>sendust</FerrosiliconAlloy.label>
  <FerrosiliconAlloy.description>La lega di sendust è prodotta dalla riduzione del silicio in presenza di ferro e alluminio. Sendust è utile come agente disossidante con altri metalli. È più resistente della ghisa standard o dell'acciaio. Il sendust non è un metallo magnetico.</FerrosiliconAlloy.description>
  <FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>sendust</FerrosiliconAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <CupronickelAlloy.label>melchior</CupronickelAlloy.label>
  <CupronickelAlloy.description>Il melchior è una lega di rame e nichel. Questa combinazione di lega ha una maggiore resistenza alla corrosione ed elettricità rispetto alle leghe standard di rame. La lega di melchior è un metallo magnetico.</CupronickelAlloy.description>
  <CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>melchior</CupronickelAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <SteelBar.label>stein</SteelBar.label>
  <SteelBar.description>Lo stein è una lega di ferro e nichel. Questa combinazione produce una lega metallica che è più resistente della lega Sendust. Stein lega è un metallo magnetico.</SteelBar.description>
  <SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>stein</SteelBar.stuffProps.stuffAdjective>

  <AlnicoAlloy.label>alnico</AlnicoAlloy.label>
  <AlnicoAlloy.description>l'alnico è una lega di acciaio, nichel, alluminio e cobalto. Ha un alto coercitivo (resistenza alla perdita di magnetismo) ed è utile per fare magneti permanenti o schermature magnetica.</AlnicoAlloy.description>
  <AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>alnico</AlnicoAlloy.stuffProps.stuffAdjective>

  <DepletedUranium.label>uranio impoverito</DepletedUranium.label>
  <DepletedUranium.description>La lega di uranio impoverito è creata raffinando il minerale di uranio attraverso una centrifuga a gas. La radiazione pericolosa è stata rimossa, risultando un metallo unico per resistenza ed alta densità, ideale per la creazione di armature o proiettili perforanti.</DepletedUranium.description>
  <DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>uranio impoverito</DepletedUranium.stuffProps.stuffAdjective>

  <CarbonAlloy.label>ibra di carbonio</CarbonAlloy.label>
  <CarbonAlloy.description>Carbon Fiber Alloy è un nanomateriale polimero estremamente resistente e leggero, rinforzato con fibre di carbonio. Viene creato in un laboratorio chimico.</CarbonAlloy.description>
  <CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>lega in fibra di carbonio</CarbonAlloy.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>
