<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <WoodLog.label>tronco di legno</WoodLog.label>
  <WoodLog.description>Il legno di alberi o altre piante fibrose. Utile per la costruzione di strutture, armi e protesi semplici. Un bastone di legno grezzo può essere utilizzato come arma improvvisata. Può essere trasformato in assi o legna da ardere.</WoodLog.description>
  <WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>legno grezzo</WoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <RedWoodLog.label>legno di sequoia</RedWoodLog.label>
  <RedWoodLog.description>Il legno prodotto dalla sequoia o altre piante fibrose. Rosso, prezioso e più ignifugo del legno normale. Utile per la costruzione di strutture, armi e protesi semplici. Un bastone di legno grezzo può essere utilizzato come arma improvvisata.</RedWoodLog.description>
  <RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>legno di sequoia grezzo</RedWoodLog.stuffProps.stuffAdjective>

  <WoodPlank.label>asse di legno</WoodPlank.label>
  <WoodPlank.description>Le assi in legno sono ricavate dai tronchi di legno. Utili per costruire strutture, armi e anche  protesi semplici.</WoodPlank.description>
  <WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>legno</WoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <Bamboo.label>tronco di bambù</Bamboo.label>
  <Bamboo.description>I tronchi di bambù sono un tipo di erba simile al legno. È un'alternativa al legno, a rapida crescita, utile per la costruzione.</Bamboo.description>
  <Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>di bambù grezzo</Bamboo.stuffProps.stuffAdjective>

  <BambooPlank.label>asse di bambù</BambooPlank.label>
  <BambooPlank.description>Le assi di bambù sono realizzate con tronchi di bambù. Utili per costruire strutture, armi e anche  protesi semplici.</BambooPlank.description>
  <BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>bambù</BambooPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <RedWoodPlank.label>asse di legno di sequoia</RedWoodPlank.label>
  <RedWoodPlank.description>Le assi in legno di sequoia sono ricavate dai tronchi di legno di sequoia. Utili per costruire strutture, armi e anche  protesi semplici.</RedWoodPlank.description>
  <RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>legno di sequoia</RedWoodPlank.stuffProps.stuffAdjective>

  <Kindling.label>legna da ardere</Kindling.label>
  <Kindling.description>La legna da ardere viene creata tagliando i tronchi o recuperata dalla demolizione dei cespugli. Può fungere da combustibile per vari edifici low-tech, tra cui il generatore di vapore. Brucia due volte più a lungo rispetto al legno non trasformato.</Kindling.description>
  <Kindling.stuffProps.stuffAdjective>legno</Kindling.stuffProps.stuffAdjective>


</LanguageData>
